堂堂「大國」，人哋唔買你棉花就小朋友咁發老脾

成日話自己係大國，幾咁發達幾咁有米，依家人地唔買你啲棉花，就全國都好似小朋友咁發晒脾氣誇張到連官媒都出埋黎，喂如果你真係咁掂，就唔會咁大反應啦

同美國制裁中國官員嗰陣一模一樣，全中國都係到屌，到你制裁返美國官員嗰陣，人哋出post都費事